[叱吒］真係唔明rubberband有咩正

唔明？睇咗Rubberband 12月呢個線上音樂會你就明。

讚佢地黃到發金嘅各位，希望可以課金支持佢地呢個Show。同12人 jazz orchestra合作，100分嘅arrangement，滿滿嘅感動。今年大家心入面積壓咗好多無力感，信我，睇完你會好似食咗劑藥咁，又有多啲力，可以繼續捱過去。

感動到喊咗幾次，多謝rb

下面抄rb fb post
//靈魂熱了那種心跳是多麼重要。//

提提大家，《！》線上音樂會去到聽晚23:59就會下架，未買飛又或者未得閒睇嘅朋友，要把握最後機會喇！

——

RubberBand feat. Patrick Lui Jazz Orchestra《！》線上音樂會重溫詳情

重溫時段：即起至2021年1月2日
購票及播放平台：KKTIX
票價：$150
(已買12月12日睇Live的朋友無需重覆購票)
詳情及購票網址：

如果你哋鍾意呢個Show嘅話，可以打賞支持台前幕後嘅員工同本地音樂㗎，喺KKTIX度就會搵到一條PayMe link，或者睇Show時Scan畫面上嘅QR Code亦得！
PayMe打賞連結：

*打賞留言請務必輸入關鍵字「RubberBand」或「RB」

最後想提提大家，今次線上音樂會海外嘅朋友都睇到㗎！☺️

KKBOX KKTIX Hong Kong #KKBox #KKBOXHK #KKTIX #KKTIXHK #RubberBand #RubberBandHK #RubberBand線上音樂會 #每道微小迸發出偉大 #練習說再見

推1

推2

推3

推

推4

推5

推6

時代流轉這刻在這地 是否選中我 如何殘缺結果尚未到期 哪甘心放棄

未來見

Push

即係我買150就可以睇
2號凌晨會下架？

係 本身12月尾就無得買 但佢地Extend咗去到1月2

佢有另一個option 係$310 online睇之餘連碟送上門
如果想支持都可以

支持

叫出錢撐黃組合就無人理
連登仔

推得好撚慢。。

幫手spread出去

就算唔講黃藍，佢地好多歌都好高汁

push

㩒錯不推文 sor 幫手推番

幫推

差啲入咗嚟屌鳩你

叱吒上6號講，記者問佢地，呢個時代仲可以點唱勵志歌

{陪伴達人}RubberBand 沒有人是孤島 這個城市有人明白你

真心正
曲風多變 歌詞貼地 表演水準高
KKTIX嗰個live我睇左三次了 聽到起晒雞皮

我都係

Rubberband 泥鯭：堅持五大訴求

今晚live 表演最出色就係Rubberband

頭先叱吒6號話今年除咗呢個project
就只係幫手做過立會選舉宣傳
乜job 都無

佢地係獨立先可以無顧慮咁講要講嘅嘢做要做嘅事
但就靠大家直接支持

睇咗
好正

諗起'孤島人'...

ph

Pish

佢地本身都高質

一早買左
RB世界第一，講然

全晚最enough就係聽佢地唱歌

仲諗住入黎屌爆你rubberband真係好正

一早買左黎睇

個線上音樂會買完睇到2/1 2359 就無得再睇？

rb

輕輕一推

幫手推下

文號頭先話諗緊點再擺上網

得返聽日可以睇

課金

由發現號聽到未來見

另外推爆埋佢地今晚個live
比人知香港人要一隊咩band

快啲支持rb

同人講我地要rubberband呀hi

好多人都覺得六號唱腔唔入耳，又或者啲歌唔入耳，但呢個係我有史以來見過最好狀態嘅Rb，佢地嘅表演係震撼！！好希望多啲人聽，過場每句說話都有心思。

佢地放咗一首歌嘅片段做mv。

Rubberband 的確正 但樓主正on9標題黨

一早買左聽左半個月

差啲想入嚟鬧你....
KKTIX個live聽咗幾次，真係好正

未睇嘅，即刻課金，$150你出街食餐飯搭程的士都冇咗。

睇咗嘅，推介畀多啲人，盡綿力打賞啦

推 咁撚好睇

由讀書開始聽發現號，上年未來見好聽到而家夜晚聽都會眼濕濕

Rubber band玩嘅音樂多變而且好有個人風格，希望更多香港人會支持佢哋嘅音樂

推！！

今年首漫長更加直接更加揪心

留個名先聽日睇

買埋新碟啦
全碟都好正，好香港

我想買碟

Pishhhh

如果想一次過買哂佢哋過往啲碟慢慢聽
應該去邊買最支持到同路人？

每道微小歌同mv都正到仆街

上一隻Hours已經令人眼前一亮
今年仲搞埋i碟既live 夾埋big band
正到癲
感激香港有RB

聽歌入MV

支持埋佢新歌 - First date

想更加了解佢地睇杜生訪問，好撚好笑

識貨
真係由a碟到i都咁正

漫長陪咗我好多個夜晚
多謝rb

Rb啲歌最正既係越聽越有味道
越聽越多感受
本身我麻麻地呢首
聽下睇下歌詞啲感受出曬嚟

每人既力量可能好少，不過每道微小既力量加埋可以好大好大，唔好睇少自己

你睇埋mv差唔多後面個到勾起好多畫面

隨手一搵，隻h碟個design已經好靚仔
所以諗住盡買 慢慢enjoy究竟邊度買效益最高
係唔係搵間黃店買就得 唔清楚呢一行點分錢

有睇
每首歌都會令我代入好多嘢
孤島人令我個心好唔舒服，講中曬自己。好似自己返工放工飲飲食食，一切如常，其實自己都知一切已經改變，最好嘅已經成歷史。

差少少負皮左

推！

..

咁正都無人推？

唔推都去youtube subscribe 啦
咁正既rb 10萬都無

推 鍾意左好多年

不如分享下，場show大家最鐘意係邊個位？
我聽小涼伴個前奏，莫名奇妙有d感動，聽到個前奏由肥厚既管樂吹出黎，但節奏又好輕盈，個聲好靚（詞語貧乏sor）
漫長前奏一出，澎湃到我爆喊，當然dedicated to都唔使講

小學聽到依家大學 真係好鐘意RB
聽日就俾錢

唔講政治19定rb 好聽

每道微小都好正
望住全場樂手 跟住swing
Dedicated to 冇得輸
狂起雞皮

Rb

好激昂

香港人樂隊自己撐

推，支持R Flat

推
Rubberband聽咗咁多年
水準一直都咁好
推介比各位鍾意本地音樂嘅人

RubberBand香港第一

之前miss 左live 買左重溫黎睇

G 持！！！

RB Pishhhhhh

阿波羅

RB

push!!!! I love RB

聽買左既埋聽日 仲可以去邊度聽

推post 順便分享自己喜好

我最鍾意rb既係寂寞島嶼同埋山河故人

尤其係山河故人，講中咗我同一個好好朋友由好到反面既經歷，好可惜

有無大家既喜好分享下

仲正過CD
好感動
果D賴現場音響問題的偽人fans可以收一收皮

正

real hk band

推，一早已買

我愛rubberband

今晚聽漫長又喊到收唔到聲

睇耐啲就知邊隊跑到最後，兩隊都寫到好悅耳流行既旋律，但個人鐘意rb編曲豐富啲、多種風格都駕馭到，pop得黎可以rock可以jazzy可以funky，要minimal可以minimal，要澎湃大陣象亦得。但supper比較單薄，去唔到呢個層次。

咪就係
聲大聲細就話係音響問題姐
連對住嗰咪清唱都未做好就咪唱啦
一冇auto tune就現形

推爆佢

黃撚到

唔計黃唔黃
本身就好有實力 尤其係泥鯭把聲真係

我曾經喺其他RB post講過，RB啲歌真係要由A開始聽到尾
聽到哋啲歌好似聽緊香港過去十幾年轉變咁
由在森林和原野呢啲日常生活，再去到豬籠墟事變田鼠論壇呢啲初步覺醒，再去到今時今日，一直關心緊呢個地方

豬籠墟同田鼠都好正

標題黨不過我鍾意

pish

想買 有冇詳情?

RB呢幾年多咗spotlight，好多時候演唱會或者啲online show都係唱個幾首
但其實我覺得有其他更好嘅歌
對上兩隻碟我會揀放同脫軌時刻

sor自膠
第一頁有link

成世人第一次課金睇show 仲要係online 奉獻咗俾香港人嘅Rubberband

寂寞島嶼都好正

凈係得獎感受已經值得即刻課金

金已課，多謝分享link

我一直都覺得rb好過19 最緊要係rb啲歌唔係只係靠勵志煽情 好多歌都係參照返日常生活同社會現況好似快樂鐺射鋪 發麻 同埋比支那封殺嘅睜開眼

曲風更加唔使講 你唔會聽到人講rubberband啲歌首首差唔多

唔講都冇人信RubberBand YouTube得32k subs

未聽過
啱啱搵咗下原來係EP嚟,點解唔收入CD

推
推
推

碟已買

唔知呀，不過6號唱呢首歌好有feel

請舉例6號唱咩歌冇feel
佢把聲好特別好正

個online concert我已經番睇咗三次
正撚到仆街
RB加油

之前課完金一直未睇
今晚睇埋 正撚到

我都睇緊
一開就唔使瞓

佢地仲敢發聲 好勇敢

睇完好精神

佢地真係由頭發聲發到宜家 同埋真係實至名歸

課金！
再唔係上iTunes買歌都好

Agger
睇live嗰吓超surprise
仲敢咁明目張膽
好欣賞

即刻課咗，少少支持
多謝樓主推介

越唱越勇

最簡單 直接
買飛睇演唱會
買I 大碟自己狂loop

屌 推

由A碟開始勵志輕快舒服，到D碟藝琛離開嗰個時期重新摸索，到而家i碟佢哋都依然係用最香港人既樂隊去做歌

Kolor 都係好野黎

可惜香港識佢哋啲歌既人都係小數
個個都剩係識未來見依啲pop song

好少聽泥鯭把聲

真心好聽 推

半夜

泥鯭個樣老過林狗

主音把聲唔岩聽

推啦

若生於某個 總擠不進我地點 註定遠征一遍

以前喺中大聽過幾次六號live，正到痴線

Follow佢哋Ig:

Youtube:

樓主pin

拼了所有
斷氣方休

唔淨係關連登仔事嘅，佢哋講香港人加油，喺立場新聞個ig post有成4萬幾個like，但佢哋本身個page到而家都係連三萬followers都冇

未follow嘅快手啲

加埋fb

靠我呼吸捲起整個宇宙

推
Rb同kolor真心香港人樂隊

推下先

RB live真係好正
靠大家令佢哋可以捱過呢一波

推！！！！！!

ig followers終於上30k

係

即課！！！多謝推介

希望再extend 啊 support

買咗 310
push

多謝提醒

睇緊

好正

課咗, 即睇

推啦屌 尋日仲夠膽咁講野已經算係豁出去

真係要撐佢地💪🏻

Band仔精神就係要敢於發聲

新一頁 再推下先

RubberBand

成晚全場live最穩，又黃又有實力，值得更多人支持

無錯

推，買埋碟

呢個真係要推 多d人認識rubber band

香港人既band隊

個live真係好正
本身CD ver好鍾意 孤島人 漫長
聽完live更鍾意 醒未 First Date 百毒不侵 每道微小

要睇埋每道微小個mv...又人鏈又poly紅磚牆

可唔可以唔好咁快1月2冇得睇 今日唔得閒

已買

真係好佩服佢哋可以駕馭咁多genre

聖誕先忙完睇線上演唱會，好正好想收藏佢以後慢慢loop

希望佢哋會出個CD version

啲姜b fans覺得係自己投俾rb
Rb先贏

超正，真心抵睇

聽漫長

上年啲畫面出晒嚟

成個港島都係人

大家好有士氣

一齊嗌！

好攰！但好齊心！

最記得落大雨嗰次

喺維園企咗個幾鐘，㗳到濕晒，但冇人鼓躁，大家都係忍耐，都想件事好

已買
聽緊

時代流轉這刻在這地
是否選中我
如何殘缺結果尚未到期
哪甘心放棄

好正！但都冇乜人睇

推吓

幫手CLS

幫推
佢哋成為獨立樂隊少左好多人留意
佢哋啲歌真係好好聽
話我係打手都係咁話

獨立咗講嘢冇包袱

推

Push!!
RB

買了

下年最組應該係mirror 連RB都要特登支持都岩既

首發現號好正

Push.

如果唔介意冇實體，可以係Applemusic買
應該抽得最少佣

呢個live仲好聽過cd版

Sor無爬文 想問下係咪買唔到個網上演唱會飛啦？

想要實體呢，有無推介

買到啊 今晚凌晨前都可以睇

中學聽到宜家
死忠揮手區

要reg KKTIX

唔識欣賞

睇咗三次幫推

上網睇cd 套裝好似賣哂？

撐RB 真香港人樂隊

想問問今晚買左係咪要九點上網睇
定隨時睇得
另外用電視係咪睇唔到？

無哂實體碟

課咗⋯⋯iPhone有冇計射上電視睇

今晚2359前幾點睇Ok
用電腦開再hdmi駁電視睇啦

漫長同<i>大碟都上咗itunes 第一

已課

好嘢推

熄哂燈用projector打落牆睇真係一流！

隻精選碟都上咗第4

佢出嘅第一日就聽咗
連碟package
Push

明亮熱燙 蔓延盛開

我用Android Tv
開puffin browser入
或電腦chromecast射

拉

又推

拉你老母

再推返你

HMV 唔知有冇呢

如果負擔唔起一次過買返曬，其實rb有出過一隻精選碟叫"橡芽”

HMV係唔係話係蕭生既？

自己會盡買 去外國聽返廣東話

橡芽啲內頁
啱啱又loop多次個演唱會

推到2359

幫推 RB正野

網上音樂會重溫延長至1月7日23:59
可以再睇多幾次啦

沿路也很美

正呀

今日先睇第一次

呢個音樂會高汁到爆炸推

推RB!

已課金

好高汁由阿波蘿開始聽

邊個未課快手課
好睇好聽好正

［轉發］

想支持RubberBand可以繼續喺香港做音樂可以去呢條link打賞俾佢地：

(留言度打"RB")

記得要打"RB"

如果覺得唔止值$150
記得payme埋喇
payme留言記得打 RB

黎郁輝！黎郁輝！light your fire!

真心正

Push~~~

推！支持香港本土樂隊！

有撚錢咩班乞衣連登仔

課左$150 concert

Postpone咗去到1月7號！繼續推！

［反應熱烈。加推最後5天］

如Patrick雷柏熹在叱咤樂壇流行榜頒獎典禮後於社交平台所言：「能一直並肩作戰，做自己所相信的音樂是榮幸。」

《i》專輯和《！》線上音樂會對我們來說是一個心願，也是一場冒險之旅。一直沒有計算過外間反應，只想專心地做一件我們相信的事。

摸著石頭過河是驚心的，但慶幸沿途有你們結伴和支持，讓這一場冒險的旅程變得踏實，給予了我們走下去的肯定。

《！》線上音樂會原定於今晚23:59結束，但我們知道昨天晚上頒獎禮過後，有不少朋友也希望可以看到這一場音樂會。

有見及此，我們決定將音樂會作最後一次延長，加推5天至1月7號晚上23:59，同時亦希望此決定可以留更多時間讓昨晚購票的朋友重溫。

能夠一直做自己相信和喜歡的音樂，並遇上知音的你們同行，是我們最大的幸福也是最大的榮幸。

*特別感謝KKBOX & KKTIX團隊的配合和幫忙

——

RubberBand feat. Patrick Lui Jazz Orchestra《！》線上音樂會重溫詳情

重溫時段：即起至2021年1月7日晚上23:59
購票及播放平台：KKTIX
票價：$150
(已買12月12日睇Live的朋友無需重覆購票)
詳情及購票網址：

如果你哋鍾意呢個Show嘅話，可以打賞支持台前幕後嘅員工同本地音樂㗎，喺KKTIX度就會搵到一條PayMe link，或者睇Show時Scan畫面上嘅QR Code亦得！
PayMe打賞連結：

*打賞留言請務必輸入關鍵字「RubberBand」或「RB」

最後想提提大家，今次線上音樂會海外嘅朋友都睇到㗎！☺️

KKBOX KKTIX Hong Kong #KKBox #KKBOXHK #KKTIX #KKTIXHK #RubberBand #RubberBandHK #RubberBand線上音樂會 #每道微小迸發出偉大 #練習說再見

音樂會好高質

小涼伴聽起
兩隻手數得哂識彈既歌 有兩三隻係佢地
但冇課線上 畀其他線上伏嚇怕
你倒不如出bd碟好過

已課，rb 好正。

但身邊無咩fd 聽， 叱咤6 號唱得好正， 等左成晚，我知佢地一定有機會上台唱漫長。

HMV執咗幾年喇喎兩位

《黃色音樂圈》你識幾多本土音樂？

#103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

謝謝！必須承認好耐無買過碟，淨係識信和同cd warehouse

rubberband no.1
推

擔保唔伏，好撚值

推推先

本身對健兒無咩感覺,但聽完ONLINE演唱會個版本,有D 刮目相看的感覺
利申:A-I碟買齊+買左成套A-H T-shirt

個post岩洗

仲未推爆

好似又有得買online 音樂會+ i 專輯嘅package

冇錯，$150超抵睇，製作有誠意，演出有水準我應該睇咗有6, 7次

推返rb上嚟

無睇無買飛係咪去PayMe 畀錢都一樣得

推吓先！終於見rb fb有7萬人like, 不過連濕九moment都仲有成13萬真係小毛見大毛

PayMe打賞連結：

*打賞留言請務必輸入關鍵字「RubberBand」或「RB」

今次隻新碟高汁到, 只係本歌詞都值百五, 建議買一買

原來上年11月出左呢首歌,唔睇6號IG 都唔知,好正

爆po未呀
推

唱得咁好走去做黃
蠢到無人有
靠黃絲養?等食屎啦

唱腔真係搞唔掂

咁支持其他都可以，仲有好多，你鍾意聽咩？睇下有冇心水介紹比你

Rubberband!

越聽越喜愛I碟, 仲好loop過hours, 冇諗過big band jazz 咁夾RB嘅音樂
每道微小->朝著大海->First Date呢個flow超級正,
聽完個人好relax好暖

推rubberband

好似係新曲加精選黎

每道微小同朝著大海好聽到喊
前者編曲正到

聽咗未

高汁post 推！

阿正係咪2019年滑雪 滑到依家
次次一有表達立場既位都唔出現

做咗I碟已經表達咗立場啦

估唔到盤菜又幾好聽喎

佢以前有唱歌
但我係嚟j 6號嘅